//====================================cloud IBM
https://cloud.ibm.com/login
jmartinez@agrimanager.app
s[FxNR3=

//====================================PUENTE
Bridge.Agrimanager.cloud : 169.62.226.36 : xQ5LlFZFFETN: root

//====================================MAPAS
wms.agrimanager.cloud : 169.62.167.109 : v928ZwTZTlgA : root
maps.agrimanager.cloud : 169.62.167.106 : s8dGq2yXzAC5 : root

ir al panel de control de IBM y reiniciar el servidor en un soft reboot


//====================================API y FRONTEND
APIService.agriminager.cloud : 169.62.167.105 : d342cWbqby7D : root

--conexion ssh
ssh root@169.62.167.105
d342cWbqby7D

--comandos de consola
cd /mnt/clients
ls

pm2 ls (procesos corriendo)

--borrar cliente
....

--agregar cliente
editar el nombre del archivo newUser2.sh
y luego bash newUser2.sh

--actualizar cliente
...

--reiniciar cliente
cd /mnt/clients/CARPETACLIENTE/ API O FRONTEND
pm2 restart ecosystem.config.js

front
yarn
yarn prod

Es importante saber que si se cae un cliente solo debes entrar por ssh al servidor de apis,
ir a la carpeta del cliente eso lo haces yendo pro comando cd /mnt/clients/CARPETACLIENTE/ API O FRONTEND
y luego reinicias el servicio haciendo pm2 restart ecosystem.config.js

y con eso es suficiente, es importante saber que no es necesario reinciar un cliente,
normalmente estos se actualizan solos pero es en caso de emergencia
